成班雞寶狗公然支持人地開台播侵權戲?笑死人咩

收皮啦屌你老母

屌你老母，你收撚左錢日日開po做反對派？

點唔認都好 骨子裏就是中國人

比左錢睇戲未阿，小朋友

根本就係，想睇戲又唔比錢

你老母人地偷拍？

係囉, 雞寶收咗皮, 其他人要睇戲就唔識上網自己睇存喎
俾唔俾錢睇戲關雞寶撚事

笑死，開台播侵權野仲可以話大大聲咁話，咁依個世界所有毒販唔撚使受罰啦，雞寶台D人係唔係特別on9

毒販有收錢, 雞寶有冇收錢
講緊你話人地支持雞寶開台播侵權戲, 但係雞寶唔開台, 啲戲咪又係可以上網睇, 毒販唔種大麻/唔制毒就話冇得買姐, 啲比喻都唔撚合理, 到底係邊個ON9

生意是講供求的，他們買，我們賣。我有叫他們吸嗎？我有嗎？我沒有！是他們自己要吸！我又沒逼他們！根本不怪我們！要怪怪他們。我有逼他們嗎？我根本沒有逼他們……

岩阿岩阿，雞寶狗真係特別on9 笑死